如果個濕鳩政府派錢

一蚊都唔洗落香港度 留翻遲啲去旅行 等啲資金流出 等佢派錢都拉唔翻個經濟 繼續攬炒

轉成美金